^_^

1 0 1/2 1/2 1 0 1/2 -1/2 2 0 1/2 -1/2 2 0 1/2 -1/2 2 1 1/2 -1/2 2 1 1/2 1/2 2 1 3/2 -3/2 2 1 3/2 -1/2 2 1 3/2 1/2 2 1 3/2 3/2 3 0 1/2 1/2 3 0 1/2 -1/2 3 1 1/2 -1/2 3 1 1/2 1/2 3 1 3/2 -3/2 3 1 3/2 -1/2 3 1 3/2 1/2 3 1 3/2 3/2 3 2 3/2 -3/2 3 2 3/2 -1/2 3 2 3/2 1/2 3 2 3/2 3/2 3 2 5/2 -5/2 3 2 5/2 -3/2 3 2 5/2 -1/2 3 2 5/2 1/2 3 2 5/2 3/2 3 2 5/2 5/2

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考